召集6月考cfa既巴絲

大家開始溫未?
利申 考lv2 開始溫緊

push

Level 2 as well
未開始溫 諗緊點開始好

上星期終於溫完level 2 notes
今個星期試做practice exam
發覺幾個月前讀既乜都唔記得晒
點撚算好呀
好想放棄 報黎係中伏攞苦黎辛